(大人恰小朋友)達爾文遊戲。 53話

貼吧link：
漫畫人：

牙要救唔到佢兩個同學係佢一生最痛

做愛吧

進入新手村

間學校應該冇人夠佢鬥

個大迫都唔方勁啦

出面啲勁人都未必夠佢揪
呢啲胖虎lv 點會夠

朱華

無啦啦界斷人隻手

出新一話 又重睇

設定好正 要黑化果野好型

屠新手村

好萌

屈新手

每次出新一集又要重睇🙄

呢套其實好好睇 但唔知點解唔太受歡迎

老婆

太皇道 月刊 如果唔係重點宣傳好難紅
雖然d女好好j

真係好似反派
不過冇計 朱華脾氣唔好

某程度上都係因為佢兩個同學既死先搞成佢咁
我覺得佢當佢公會班人係棋

幾時死唔想又重頭睇返

一開始死左件，之後第一次公會戰死多件

第一個死之前向要仔求救
第一個死間接拉左要入遊戲

第二個係個肥仔 比王班人綁架再分屍
之後要仔發覺做左膠係冇用 心狠手辣把心一橫同朱華兩條友掃曬成個王公會

須藤朱華

第一集點死太耐已經無印象
但肥仔死得好慘

肥仔能力醒覺果下 我以為有得反cup
以為個肥仔可以威翻次
點知轉過頭已經話佢死左